# Webpack Starter App

Шаблонный проект на webpack.

Добавьте свое краткое описание и заметки по проекту, если есть.

## Запуск проекта

```bash
# установка зависимостей
yarn

# старт проекта
yarn run start

# запуск линтеров
yarn run lint

# запуск тестов
yarn run test

# релиз
yarn run release
```

## Внешние ссылки

Ссылки на дизайн, данные и т.д.

## Публикация

Ссылка:

```
<https ссылка на проект>
```

Код:

```html
<script src="<https ссылка на проект>/dist/main.js"></script>
```

\+ замечания по публикации, если есть

